朱凱迪一拖三本土派 籲選民配票 全部一齊入局 踢走大黨！！

朱迪、森仔、黃子悅、天水連線
4個要全部入局！
踢走大黨！

型呀

3個本土加朱迪，4個一齊入！

朱凱迪真係最唔似販民嘅泛民

Heidi Chu算係咩派別
見佢有屌9泛民

希望踢得走垃圾離地醫生

自決派

heidi

朱凱迪進化左 仲同gphone合作
但新西可能佢都危 有3個本土

踢走舊電池

型

推

Pishhhhh

型！

佢一出po你就上水

可唔可以搵人幫我拖伍健偉張可森

上咗水好耐喇

Sorly 冇追po

投咗未呀

本土派！！！

投咗啦

新西我都係咁排
張伍黃朱

唔知點解覺得朱凱迪應該先係最安全個個 有老人家票又有啲後生仔票

我去嗰個冇乜人，幾秒搞掂

眾志系（？）
定溫和本土

er...
由佢上屆立法會day1已經係同眾志合作

上屆都係咁 好似突然彈出黎仲做埋票王
應該好多沉默大多數票

票投本土

sor 冇留意開 以為佢只係得自己個團隊

佢屯門元朗真係好多鐵票

推 你若放棄 誰衛我城

投左俾伍偉健

環保派

push

佢真係本土派黎

咁鄺神點啊

但係朱凱迪過去某d 時間好本土，但某d 時間又好左膠
搞到膽拖本土好老尷

牛屎派

配票係立法會好重要

淨係投死一個做票王無用

未睇post都投左佢講o個d

喱批幾好

有 Heidi都知唔洗投

Push 未投嘅快啲投票啦

本土左翼。

叫親友投呀

好似超區黎？

佢同佢定啦

三個本土就真係危啦

［獨媒報導］新界東鄒家成同范國威爭尾席

就算4個入晒都唔會踢得走大黨。 點計結果都係out 左譚凱邦吳敏兒先。

支持

起碼可以同大黨bargain下先

朱凱廸係咁幫天水連線拉票

你樓上答左你
最唔似販民嘅泛民

Heidi幾有心
明明係競爭對手但係都會提攜其他本土派
區選又自己走去食最多鄉黑個區

lm

佢都算本土？

人地叫伍健偉

佢真係叻

我公司D auntie 佢地都係投返朱+鄺/岑,所以依3個應該幾穩下

推 請相信朱凱迪
本土要嬴

朱凱迪其實冇對手 或者泛民係佢議會內對手

唔駛下下分派嘅
覺得適合就投

全部入！

有無諗過好多人唔想投佢

佢本土早過晒你地啦。不過你地覺得唔夠而家既本土咁本土啫。

呢個組合我buy

咁佢呢個post緊係對自己支持者講

OK good

尹兆堅
白頭2.0吳敏兒
郭家麒

如果你用四年任期黎計
朱凱廸OK啦 又肯試吓沖
又肯同本土一齊

跟本鄺 / 許 同佢都心知憑佢地舊年做既嘢根本夠連任有突
係黃碧雲呢d先要死出黎告急

叫噚日鬧朱凱迪嘅五毛點兜很可以嘅組合

純個人觀察，朱凱迪好似好受新界西三四十歲女士嘅支持

勁

10個9個都叫錯

好受略帶不羈、具有反抗意志嘅溫和中產/有錢人支持係真

割包皮醫生話法治未死

眾志。。。

票王比連登仔講到冇票咁
真係O晒嘴
當年舊登夠冇人投佢啦屌

即係跟唔上啦

初選都要配票，係咪應該再整個初選預選
利申：我係新界西嘅話會支持佢哋

同慢必一樣頂唔順其他泛民既泛民

Push!!!

對比起其他泛民old sea food又真係冇得輸

係伍健偉

pish

上屆佢義工團人強馬壯
幾乎個個票站都有佢啲人

老電池請退居二三線協助其他戰線

泛民革新派？淘汰啲冇用廢黨

雖然呢個動作值得讚 但睇返呢4年 除左近排扔臭水同屌柒周浩鼎係賤人之中既賤人都冇咩政績 今屆會投伍仔同坦克車

左翼本土

行港版基進路線

HEIDIIIII

高登屌到on9都做票王
可想而知佢既票係冇辦法用網上人氣推算出黎

識玩

細黨要贏一定要靠配票
係提高勝算既做法
唔認為有咩特別

Pushhhh

當年佢未選到之前比人屌到仆街
呢四年真係改觀哂
區議會佢班細既光復唔少區
立會仲要射埋票比本土素人
朱凱迪

本土派出黎投票啊！！！！！！！

初選就係唯一一次，係唔使再含淚嘅大前提底下，將抗爭換成民主派嘅主要路線。

香港人，我哋冇時間啦。
一次咁夠呀，好嘛

我果區果個中年都投豬迪
希望四個可以頭四位

點解超區冇人講鄺仔

大把人投
超區投唯一本土派 坦克車 王百羽

佢講鄉黑，係好前的議題

超級種籽隊

當年佢八萬票 如果出返曬嚟投
分4個人每人兩萬票都搞掂

。

超區呢？

泛民
見果幾隻熱狗日日話佢暗泛，笑撚到我
全世界唔係熱狗都係暗泛

有樣野叫左翼本土
佢呢種聲音係真係深化緊本土論述
帶一個基層同環保嘅層次落香港本土個idea
我欣賞佢多過啲政綱求其加句公民民族就當自己本土嘅

自決派痴本土派

所以咪問係咪應該初選之前再初初選，唔好多咗人爭分薄票源，益咗隔離陣營

本土只可以反大中華 冇其他面向？

Push

呢個 description 似譚凱邦多啲
Heidi 算係議會抗爭頭馬
另外heidi 一拖三，如果個個以為 Heidi 穩，
會唔會最後入唔到

同意
一直都好欣賞heidi
利申環保撚

加油呀

唔會再投佢，唔岩口味

你真係唔洗擔心佢,
一定係票王.
擔心到真果陣仲係配票不善,
d 票落晒係佢道好過

所以佢叫四人一組,
一人投一個係岩的.

想投邊個咪邊個囉
配乜鬼票

自決派 但支持繼續單程證

建議唔好去天瑞，去另外3個
9點系統準時關閉，去得切確認唔切都冇用
噚晚部分票站8點左右截龍，唔好太遲去呀

Heidi chu都算販民？

Push.

投左譚凱邦

新界人諗諗點配票

得罪一問
黃子悅有咩政治理念

支持政黨全out

有d遲
大部分人都投左啦

朱西迪係抗爭？

成日覺得張可森同張秀賢好似樣

同白鴿say goodbye

投票
全投本土抗爭派
全投本土抗爭派
全投本土抗爭派

垃圾架呢條友

利申：投左朱迪

又係呢張唔齊人嘅文宣
係出就出呢張

想要張可森

根本唔係泛民，如果佢被dq，泛民唔會出一句聲

應該唔夠票比4個入晒..有3個都叫贏左

唔計戰績拉票都有民主黨幫手

泛民越來越有湯渣華感覺

721 831 101 1111

佢會唔會分到自己唔夠票

佢自己都未驚 唔洗同佢擔心

呢2日見佢都係幫人宣傳咁,有無自己拉過票

不過應該都唔少人投佢,我投票嗰時,見前面個阿姨投左佢

投左朱迪

含咗黃子悅 拉咗fd 投張可森同吳健偉

希望4個都入到